[依然似係中共去香港水域綁架]及對飛行服務隊班港奸有感

應該係飛行服務隊班走狗mon住
香港警魔通知中共,因為警魔一定搶功

但中共惡慣所以唔會等架船仔碌到中國水域照搶
如同鬼國軍牌車明明唔趕時間照唔守交通例, 逆線

呢個就係原因因何死都唔比家人見
反正中國法院都係中共的狗, 正常扮陽光司法對中共反而有利, 咪就係黑到中共知奶野

成單野應該係有後生仔遭警魔監視所以一早黃左
中共一早知一定變國際事件
所以指揮應該係中共眼中有國際經驗的香港警魔, 點撚知國安公廁李桂華班人白卡指數遠高於雜種

就等於華為
最高級的一定係支那人
但中層的外國人好受重用

而習小學畢業生就好撚信林鄭臭雞呢類資深國際人才

飛機真係好難對付
沒單兵對空既刺針導彈
沒電子干擾

沒辦法對付